宜家開始冇戴口罩嘅人可能係因為買唔到，唔好亂屌一通

啲人開始彈盡糧絕，冇辦法啦，除非唔返工啦，其實呢種時候仍然迫你返工都唔值得為呢種公司賣命

係
有啲低下階層真係買唔到口罩㗎
28蚊一個真係買唔落

屋企有個人
準備埋口罩比佢都唔帶
可以點做...

自己戴咗先，保護自己

（家有一老如是）